[{"question": "https://www.zhihu.com/question/25060785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25060785/answer/262720938", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u7684\u5455\u5410\u620f\uff0c\u6f14\u5458\u5410\u51fa\u6765\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34681842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34681842/answer/262516105", "content": "\n\u517b\u4e00\u7fa4\u732b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62099683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62099683/answer/262531557", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u79f0\u5947\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58760865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58760865/answer/262657872", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u7565\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/262555108", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68384560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68384560/answer/262626502", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6597\u9c7c\u76f4\u64ad\u5b8c\u6210D\u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68260720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68260720/answer/261290750", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6709\u4fe1\u7528\u8005\u4e0d\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\u300b\u5bf9\u4e2d\u56fd\u4fe1\u8d37\u72b6\u51b5\u7684\u89c1\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/261946581", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68334368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68334368/answer/262371061", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\"\u75db\u51fb\u6211\u7684\u961f\u53cb\uff0c\u4fdd\u62a4\u6211\u7684\u654c\u4eba\"\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66668750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66668750/answer/262031201", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5a92\u4f53\u5ba3\u626c\u201c\u9662\u58eb\u4e00\u4ef6\u886c\u8863\u7a7f30\u5e74\uff0c\u6700\u540e\u6350\u51fa\u767e\u4e07\u6bd5\u751f\u79ef\u84c4\u201d\u8fd9\u6837\u7684\u4ef7\u503c\u89c2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65490889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65490889/answer/262564756", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6f14\u5458\u7684\u8bde\u751f\u300b\u8fd9\u6863\u7efc\u827a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68298052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68298052/answer/262548054", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b66\u751f\u6700\u5751\u5bfc\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502927/answer/262653972", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6b63\u4e49\u8054\u76df\u300b\uff08Justice League\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67423046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67423046/answer/252675483", "content": "\n\u9a6c\u6876\u76d6\u540e\u9762\u7684\u6c34\u6c60\u7528\u6765\u517b\u9c7c\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33178973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33178973/answer/262390141", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u5dc5\u5cf0\u65f6\u671f\u6709\u591a\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61225166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61225166/answer/262555203", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u540c\u884c\u505a\u8fc7\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68348175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68348175/answer/262362649", "content": "\n\u505a\u8fc7\u6700\u6c14\u7684\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51942131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51942131/answer/262340438", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u6b8a\u7656\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59070934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59070934/answer/262595488", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u533b\u62a4\u4eba\u5458\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u75c5\u4eba\u6216\u75c5\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19594412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19594412/answer/262250141", "content": "\n\u4f60\u4ece\u300a\u56f4\u57ce\u300b\u4e2d\u8bfb\u51fa\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22891006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22891006/answer/262525368", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53e4\u5178\u7f8e\u5973\u5e94\u8be5\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68181860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68181860/answer/262293099", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u6210\u672c\u6700\u4f4e\u7684\u65b9\u6cd5\u4f7f\u4eba\u7c7b\u706d\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30758136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30758136/answer/262192100", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u8d5a\u94b1\u5982\u6b64\u5bb9\u6613?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68298052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68298052/answer/262417633", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b66\u751f\u6700\u5751\u5bfc\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68248447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68248447/answer/262448763", "content": "\n\u4f60\u90fd\u4f1a\u4ec0\u4e48\u4e50\u5668\uff0c\u7528\u89c6\u9891\u5f55\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u542c\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53176323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53176323/answer/261946416", "content": "\n\u5f00\u4e00\u4e07\u5143\u7684\u6c7d\u8f66\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67566231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67566231/answer/262523883", "content": "\n\u4f60\u60f3\u5bf9\u90a3\u4e9b\u6821\u56ed\u6df7\u6df7\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22945320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22945320/answer/262587414", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u5927\u5b66\u5bdd\u5ba4\u751f\u6d3b\u7684\u8d28\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47103105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47103105/answer/262103207", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u5bf9\u4e2d\u56fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49048771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49048771/answer/262162169", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5c0f\u732a\u4f69\u5947\u300b\u8fd9\u90e8\u52a8\u753b\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67897304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67897304/answer/262535981", "content": "\n\u6d4e\u5357\u75af\u72c2\u641e\u57fa\u5efa\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u88ab\u4e00\u4e9b\u5c0f\u57ce\u5e02\u8ffd\u4e0a\u6765\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/261689429", "content": "\n\u4f60\u6240\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29684752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29684752/answer/261993051", "content": "\n\u98df\u91cf\u8d85\u5927\u7684\u4eba\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30178891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30178891/answer/262198800", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67827242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67827242/answer/261959481", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u6700\u5fc3\u9178\u7684\u4e00\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34168620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34168620/answer/262273742", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u6218\u65f6\u4e0e\u540c\u76df\u56fd\u6d74\u8840\u594b\u6218\u7684\u6cd5\u56fd\uff0c\u5230\u4e86\u4e8c\u6218\u5374\u53ea\u80fd\u88ab\u5fb7\u56fd\u540a\u6253\uff0c\u516d\u4e2a\u5468\u5c31\u6ca6\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67801922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67801922/answer/261906110", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5dee\u70b9\u56e0\u4e3a\u540d\u5b57\u800c\u9519\u8fc7\u7684\u597d\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/262461081", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67604890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67604890/answer/262317188", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u8eab\u4f53\u6b8b\u75be\u7684\u52a8\u6f2b\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67366613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67366613/answer/262168091", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u7ed3\u5c40/\u5267\u60c5\u8bbe\u5b9a\u6700\u5751\u7239\u7684\u7535\u5f71\u7535\u89c6\u5267\u662f\u54ea\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50903751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50903751/answer/262341338", "content": "\n\u53d1\u578b\u5bf9\u4e8e\u4e00\u4e2a\u4eba\u6c14\u8d28\u7684\u6539\u53d8\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46354070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46354070/answer/262215552", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u8ba9\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u624b\u827a\u90fd\u662f\u4ece\u53e4\u4ee3\u6d41\u4f20\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\u73b0\u4ee3\u4eba\u53d1\u660e\u4e0d\u51fa\u6765\u5417\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65213469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65213469/answer/262124241", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b58\u5728\u4e00\u4e9b\u90a3\u4e48\u5728\u4e4e\u51e0\u5757\u94b1\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68262876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68262876/answer/261412272", "content": "\n\u600e\u6837\u63cf\u5199\u5929\u624d\u624d\u4e0d\u4f1a\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u5728\u88c5\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/262063335", "content": "\n\u4f60\u6240\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51543684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51543684/answer/261641235", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u6216\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61896184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61896184/answer/261530266", "content": "\n\u8bd5\u4ee5\u300c\u6211\u53ea\u6709\u4e03\u5757\u94b1\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67439902/answer/261121268", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37816500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37816500/answer/260392795", "content": "\n\u533b\u751f\u6216\u62a4\u58eb\u4ece\u533b\u9662\u8f9e\u804c\u540e\uff0c\u8fc7\u5f97\u8fd8\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60815221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60815221/answer/182714307", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u5f88\u5e05\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68348175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68348175/answer/262409421", "content": "\n\u505a\u8fc7\u6700\u6c14\u7684\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68366463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68366463/answer/262511921", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u6362\u5934\uff08\u5934\u90e8\u79fb\u690d\uff09\u624b\u672f\u5b9e\u9a8c\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24339209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24339209/answer/262551325", "content": "\n\u8ffd\u4e86\u81ea\u5df1\u5f88\u591a\u5e74\u7684\u7537\u751f\u7a81\u7136\u4e0d\u8ffd\u5e76\u53d8\u5f97\u51b7\u6f20\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/262418225", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68348175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68348175/answer/262549834", "content": "\n\u505a\u8fc7\u6700\u6c14\u7684\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27083150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27083150/answer/261638543", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u5b57\u300c\u91ce\u9e21\u300d\u4f46\u662f\u4e0d\u9519\u7684\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67566231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67566231/answer/255267192", "content": "\n\u4f60\u60f3\u5bf9\u90a3\u4e9b\u6821\u56ed\u6df7\u6df7\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60815221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60815221/answer/262309818", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u5f88\u5e05\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971854/answer/262505066", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd5\u4e1a\u4e09\u56db\u5e74\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u5b66\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u4f1a\u8d8a\u62c9\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68343253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68343253/answer/262456486", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u4e00\u540d\u7f8e\u56fd\u767d\u4eba\u5973\u6027\u9a7e\u8f66\u8f67\u6b7b\u4e2d\u56fd\u4eba\uff0c\u5e76\u4e14\u6d89\u5acc\u642c\u52a8\u53d7\u5bb3\u8005\u4ee5\u6bc1\u706d\u8bc1\u636e\uff0c\u5374\u53ea\u88ab\u5224\u5211\u4e00\u5e74?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22739284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22739284/answer/254739732", "content": "\n\u86cb\u767d\u7c89\u600e\u6837\u624d\u80fd\u4e70\u6b63\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28314077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28314077/answer/261013434", "content": "\n\u6709\u771f\u6b63\u9760\u7092\u80a1\u53d1\u5bb6\u81f4\u5bcc\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/262101224", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27328467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27328467/answer/262544348", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5f53\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u8db3\u4ee5\u5f6a\u70b3\u53f2\u518c\u3001\u8ba9\u540e\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u4f1f\u5927\u53d1\u660e\u6216\u5de5\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68256706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68256706/answer/261987930", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79d1\u6280\u90e8\u516c\u5e03\u7684\u9996\u6279\u56fd\u5bb6\u65b0\u4e00\u4ee3\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u5f00\u653e\u521b\u65b0\u5e73\u53f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/261795668", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/262125289", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68356018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68356018/answer/262358039", "content": "\n\u5929\u4f53\u4e0e\u539f\u5b50\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u662f\u4e00\u73af\u5957\u4e00\u73af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68150666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68150666/answer/262567126", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u6765\u5230\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u5c31\u4e0d\u60f3\u56de\u56fd\u7684\u5916\u56fd\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62615158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62615158/answer/262297309", "content": "\n\u6e05\u534e/\u5317\u5927\u5230\u5e95\u5e26\u7ed9\u4f60\u4ec0\u4e48\u5176\u4ed6\u5b66\u6821\u53ef\u80fd\u65e0\u6cd5\u7ed9\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68354621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68354621/answer/262414563", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26\u6f14\u5531\u7684\u300a\u5929\u540e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50182582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50182582/answer/261825001", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u9a6c\u4e91\u6240\u8bf4\u7684\u6708\u5165\u4e24\u4e09\u4e07\uff0c\u4e09\u56db\u4e07\u7684\u4eba\u6700\u5e78\u798f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24565276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24565276/answer/262298085", "content": "\n\u60c5\u5546\u4f4e\u7684\u4eba\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u60c5\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68298052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68298052/answer/262253010", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b66\u751f\u6700\u5751\u5bfc\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68343253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68343253/answer/262379574", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u4e00\u540d\u7f8e\u56fd\u767d\u4eba\u5973\u6027\u9a7e\u8f66\u8f67\u6b7b\u4e2d\u56fd\u4eba\uff0c\u5e76\u4e14\u6d89\u5acc\u642c\u52a8\u53d7\u5bb3\u8005\u4ee5\u6bc1\u706d\u8bc1\u636e\uff0c\u5374\u53ea\u88ab\u5224\u5211\u4e00\u5e74?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67974312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67974312/answer/262253486", "content": "\n\u660e\u671d\u5e76\u4e0d\u662f\u53e4\u4ee3\u738b\u671d\u4e2d\u6700\u5f3a\u76db\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5374\u80fd\u5708\u7c89\u65e0\u6570?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20621698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20621698/answer/262143320", "content": "\n\u5386\u53f2\u662f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6208\u5c14\u5df4\u4e54\u592b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34534579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34534579/answer/262039916", "content": "\n\u5403\u706b\u9505\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68278450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68278450/answer/262120425", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u8fc7\u5ea6\u5403\u918b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65329532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65329532/answer/262012239", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f3a\u5c11\u201c\u504f\u6267\u72c2\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68318993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68318993/answer/261940446", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u94c1\u677f\u4e00\u8fb9\u642d\u5728\u73e0\u7a46\u6717\u739b\u5cf0\u4e0a\u53e6\u4e00\u8fb9\u642d\u5728\u4e0a\u6d77\uff0c\u9a91\u7740\u81ea\u884c\u8f66\u4e00\u8def\u4e0b\u5761\u901f\u5ea6\u80fd\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u7b2c\u4e00\u5b87\u5b99\u901f\u5ea6\u98de\u5165\u592a\u7a7a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67966167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67966167/answer/260771402", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u8fd8\u8981\u5efa\u8bbe\u4e16\u754c\u4e00\u6d41\u519b\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67366613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67366613/answer/261808904", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u7ed3\u5c40/\u5267\u60c5\u8bbe\u5b9a\u6700\u5751\u7239\u7684\u7535\u5f71\u7535\u89c6\u5267\u662f\u54ea\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/261812181", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68181860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68181860/answer/261900988", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u6210\u672c\u6700\u4f4e\u7684\u65b9\u6cd5\u4f7f\u4eba\u7c7b\u706d\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68288262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68288262/answer/261912265", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8511\u670817\u53f7\uff0c\u65b0\u7586\u5bf9\u9635\u5e7f\u53a6\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u4e9a\u5f53\u65af\u7a7f\u88c6crossover\u5b59\u94ed\u5fbd\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68303898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68303898/answer/261934737", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e7411\u670818\u65e5\u6e56\u4ebavs\u592a\u9633\uff0c\u9c8d\u5c14\u65e0\u89c6\u51b2\u7a81\u76f4\u63a5\u8d70\u56de\u66ff\u8865\u5e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33892253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33892253/answer/261638623", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u673a\u5668\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67330244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67330244/answer/261385129", "content": "\n\u9ad8\u6821\u8001\u5e08\u6536\u5165\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u6279\u6d77\u5f52\u5374\u4f1a\u5f88\u52aa\u529b\u6210\u4e3a\u9ad8\u6821\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63566499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63566499/answer/260379656", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u7f8e\u56fd\u4eba\u5f88\u611a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40387062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40387062/answer/256137138", "content": "\n\u4e00\u4f4d\u7a0b\u5e8f\u5458\u5982\u4f55\u5f97\u4f53\u7740\u88c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/259541627", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66952779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66952779/answer/254495031", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u76f8\u4e2d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66613185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66613185/answer/244727251", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u5929\u624d\u67aa\u624b\u300b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33959451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33959451/answer/57630330", "content": "\n\u300a\u9738\u738b\u522b\u59ec\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u7684\u5dc5\u5cf0\u4e4b\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/262089056", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34534579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34534579/answer/262364456", "content": "\n\u5403\u706b\u9505\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41581592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41581592/answer/256143029", "content": "\n\u8682\u8681\u82b1\u5457\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6c14\u6124\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63566499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63566499/answer/259188710", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u7f8e\u56fd\u4eba\u5f88\u611a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/262182386", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]